死猁狗空難死

12碼賤種隊，高普賣屎忽比球證？

輸左幾錢

空難係某隊專利

係你全家嘅專利

你全家上機前已死無全屍